其實住西貢係咪完全無窮人？？？

未入過西貢，想問d人係咪全部住鬼佬洋房，千幾二千呎果種

村屋多

點會冇，我已經係一個
剛剛搬來西貢

真係無個個住大屋養大狗

淺咁水灣有冇窮人

有
利伸 人辦

佢d公屋都特別唔同 勁私樓feel

ching住村屋都叫窮？

寶林 尚德馬會每逢馬日 大把燶西阿伯聚集

今日夜馬 你可以落馬會參觀下

咁淺水灣有冇窮人?

眼殘 sor 我認知既西貢係市中心+周圍D獨立屋

九龍站有無窮人

我諗除咗半山區之外度度都有窮人